［注意］參考64，警係等緊入黑—》趕記者—〉停電—》做乜都得

冇人影到
話示威者出十八般兵器
被迫還手
邊個知

左膠死全家, 包埋樓主

啱啱話熄燈